如果開番自由行 donki要排隊排幾耐先入到去?

保守估計 應該要2個鐘